Российский союз промышленников и предпринимателей

Координационный совет РСПП
по развитию Северных территорий и Арктики
Аппарат Совета: 109240, Москва, Котельническая наб., д.17, тел.: (495) 663-04-04 (11-49), www.rspp.ru/arctic

15 февраля 2019 г.

Дорогие Валерий Брониславович и Марина Виссарионовна!
Уважаемые друзья и коллеги академики!
От всей души от имени Союзов работодателей Арктической зоны РФ искренне
поздравляю Академию с 15-летием со дня основания!
Это знаменательная дата! От вашей работы зависит жизнь каждого северянина, жизнь
Арктики, жизнь нашей страны. Одновременно это и очень серьезный пройденный этап, ведь
вы вместе с Россией участвуете в трансформации науки, политики, социальной сферы, как и
все мы, с разными результатами, с разными надеждами, но всегда смотря в будущее.
Академия динамично развивается и пример тому проведение больших и важных
мероприятий, направленных на изучение и развитие Арктики, на освещение новых аспектов
развития этого региона.
Лично от себя скажу, что я очень рад поздравить Академию с теми годами, которые
были прожиты нами в совместной работе. Это почетно и важно!
Мы поздравляем всех академиков с прекрасным праздником! Желаем Арктической
академии наук процветания, а руководству – крепкого здоровья и благополучия, новых
научных достижений, реализации самых дерзких планов и начинаний, личного счастья!

Член Президиума Координационного совета,
к.э.н., действительный член Арктической академии наук
А.В. Федотовских

